18th Palace 秋季第一波

大家有咩心水 睇中左好多野 希望買到
多數入手sweatshirt / hoody

竟然無人留意

個袋

白色麻麻地 上季好睇啲

不過唔買palace喇
9月頭去東京買Noah

啲人淨係識supreme咋

反而想買palace x adidas 件衫

條運動褲幾正

東京邊度有noah賣

9月2開 Noah house

我估唔到反應慘淡到咁

睇中左件拼三色衛衣
香港邊度有得買

Logo Tee今季幾正。

幾點開閘

On9 慘啖先好
唔通你想係連登炒紅呀？

知唔知palace online會唔會運去香港？

好似唔會？

覺得今季麻麻

幾時開？

Lm

唔會 要用英國集運

自己搵下啦 伸手黨

食炒價 fb啲palace grp有得pre order

你岩

裡面件shell top

我都睇中左 不過另一隻色

想問下啲size點 tee我知偏大
咁hoody係點？

反而想要件3m crank同shell pants但兩樣夾埋成3500

睇reddit話今季sweatshirt 個size細過t, hoodies就唔知

咁tee著s hoody買m 好難捉摸

你係邊睇到價錢 fb grp pre order?

睇中左件同addi出既衛衣，不過唔知係唔係今季

唔知準唔準

有冇名？

想買細袋
不過驚太易污糟哂

就咁打palace就有喇

留名

Blondey McCoy
不過今季冇乜心水

返倫敦排隊，幾件野想入

有無巴打有bot買？

Online shop 18號 幾點

11:00 PM

千其咪紅 唔想成堆呀叔著

睇中左件黃色
唔知香港會唔會返貨

著superme好啦

我都想買件黃色 1/4 zip hoodie

咁柒
呀叔都唔會著

香港時間 11:00pm?

唔寄香港，算吧啦

都唔係聽日drop

18th 英國時間 11AM

代運咪得lor

講緊件hoodie 喎....

有無人買到

check out要load幾耐

食撚屎啦你地班仆街炒家
屌你老母陷家產 生仔無屎忽啊

賣哂啦 下次請早

之前買過一件tee

之前買過件t，今次買得對襪

我掛住搵件hoody 乜春都無

3 devices 4個browser一齊load到完場sold out

乜撚都無哂啦~~~

一開波過左幾分鐘先load得入
已經輸撚左

炒家我祝你連生貴子，但個個無屎忽
祝你個仔就係gay嘅，女就比人賣去做雞
祝埋你老婆老母比人100個連登仔屌死再擲落坑渠底！

炒家死全家

On9 話撚左唔係今日drop 件hoody

無睇到

好易買喎。

依家想買埋銀包+卡包

求攻略

想買 又唔知可以掛咩

買左 掛屋企鎖鑰

Keychain 嗰條靚啲喎

好似太大抽

嗰條掛係褲

想買呢件

等下

點入手

食炒

有幾難

我都係睇中依件

想買個shot bag，邊度有

買左
cardholder
Palace Jeans Crew
Petite Tee
Zip bomber Jacket

很想要

其實呢件咩質地？

想買個銀包

Shipped

搶到呢件 點睇
1/4 zip hoodie搶唔到

買到件shell top 今次準時入去基本上咩都買到

睇件野搶唔搶手
我勁快禁左兩件 得番一件有

買左shell pants

搶唔到件sweater

巴打們係轉運返香港？？
次次食炒好肉赤

炒價2千幾買唔落

正價入手都赤赤地 連運應該1400到

諗緊賣出去定自己著 其實唔係話特別鍾意
如果放嘅話放幾錢好

自用啦 palace香港冇咩價 仲要唔係tri-ferg

165高 絲 m會唔會太大

會

今期流行 當一件頭囉

睇下點睇 如果個長度唔長唔短就會好尷尬
太短又mk 太長又on9

想入手 係咪同supreme一樣 一星期一次？

好似drop曬成個season了

等下季啦

通常幾時開始ship 好心急

3-5日到

痴線
個背囊同袋香港炒到仲貴過supreme

重有一次

我有條藍色唔使2k
有冇人要？

本身家價都高過supreme 好似係

我買左s 怕太細

supreme supply 多過palace
palace最近兩個drop難買到
每個drop cop到2件算好彩
supreme輕鬆買5-6件

要唔要交換

supreme online唔係會彈去日本咩

Vpn+local credit card+local address

local credit card you win

仲要你有卡都有機會decline你張卡嗰下煩，reddit大把人屌鬼

有無巴打要對黑色襪？L/XL買大左
正價加運費放

UK12-14/EU48-50

大家drop 2 d野ship左未
會唔會收到shipping email ??

未ship

又話7-10日 都過左4日都未ship

上個禮拜已到英國倉
想問下大家有冇咩 轉運 係平靚正

Drop2喎

7左 我第一波

好心急
我直接ship澳洲 要比廿磅 好甘

Drop 2啱啱ship左

same 要等幾耐

shipped

英國送英國好快，係轉運黎香港耐

見到佢寫13號 話要簽收

我個倉係英國 之前用過一次係美國 3日到香港 唔知今次點

下次試下自己㩒先
啲靚嘢又冇把握一定買到

唔好益炒狗

依家有bot都無用，佢個queue system好鳩 所以用家真係可以試下㩒

終於到貨

不知不覺越買越多 唔知洗左幾錢 唔想諗

禁撚似Facebook supreme group 個啲哂命死mk 嘅 咩不知不覺入谷幾個月愈買愈多多到唔想諗啦

supreme有炒價又點同 一件cdg x supreme炒完已經夠買晒咁多件
palace買retail賣得返retail價都偷笑
palace買黎著

咁快到？英國倉嗰邊尋日先簽收

us store

左上件野型

郵寄有冇貼紙送

有

有不過drop 2唔多,睇大部分人得1張

drop 1通常有幾張唔同design

Miss左個delivery係咪等佢再送黎就OK ??
平時個d就咁擺係門口 今次要簽名

想問下HK Credit card 買唔買到 定係要local card先得？

有冇買到嘢呀

打緊資料 sold out

點解唔用autofill

乜9都sold out

巴打右上嗰件adidas 會唔會放？想買好耐

有無師兄割愛

100% new
Size M
HKD1500 登友價
fb谷放緊HKD1700
有性趣留低tg

呢件好正

不要再說了買唔到

出面炒價幾錢

放
320 lines crewneck
Size M
現放 1400$
TG: RIZZHK

有無巴打放hoodie？ 撞色果d

1800-2000

又同adidas合作，希望有衫褲

合作開個啲都柒

今季仲正過上季🤤件件都想入手

係時候推番上黎

想入tri flect hoodie

必入

今季個件有d失望
未必入佢 反而d crewneck唔錯

有冇人有買到嘢

買左件palace getting higher tee

p cap

Correct hoodie 件getting higher買唔到

買唔到tee 咪等hoodie囉

等緊 個print幾靚

我都覺 本身麻麻地
越睇越正

有冇人覺得DOUBLE RIPE HOOD幾靚?

係好靚
可惜搶唔到
等Crewneck嗰件

買咗Navy P Cap, 黑白襪 同 黑色小袋

有無人有入金鏈

邊到有得食炒價

我想問下如果SUPREME TEE著M,咁PALACE著咩SIZE

Cop到依件

我想買依件

crewneck 靚過hoodie 心口粒字大d

入左line stripe tee black

嚟緊件tec fleece 係必入㗎

淘寶有間店話賣緊大陸廠嘅貨 但唔係palace出貨比佢地 諗住sd email比palace 點睇
係到做爛市 比班大陸仔買cheap哂

留名
假野都買咁貴

佢地話唔係假野 係"特殊渠道"

香港有無邊到買到Palace

Fb group/tradepxxxx

爆谷都有既

想揾返呢件..

Crew同hoodie既原價幾錢

Size L
$1100
TELEGRAM: RIZZSTOREHK

vertical weave logo

gucci

98gbp

普通hoodie

唔係踩板又著palace 全部正柒頭

屌

今個week無咩特別想要

買左DOUBLE RIPE CREW WHITE S SIZE

有無人有買
買左pow tee
買完即刻落架

其實邊到有得知啲開賣消息

Ig 有講喎清

今次慢慢買都買到

唔該晒 呢一兩年都少用IG

買左咩清

買左件navy double ripe crew 想換件黑色

放3M shell top size S
Tg: chenga03415

幾錢???

有無ching割愛？

有無ching割愛

放灰barcode hoodie size s $1200

還好喇 180著L

180 size s lol

身短

琴日個drop無人買？

ultimo成個range都好靚
上個禮拜入左件P3D黑longsleeve同頂帽今個禮拜買左件adidas track top

Adi棍唔到

想要個袋 有巴打放

上gp有

邊個

問左 pre order only
Thank you

我都買咗條褲，去落雪著

同埋我想問 longsleeves同tee係咪偏大？hoodies就正常size?

我t同hoodie買同一個size,不過t就偏長

我啲tee 長到裙咁，但膊頭同埋袖長又ok，我今個星期drop都係買返S碼

遮左半個ass 不過驚細一個size又窄

入咗7,8件dancing man有無人要

我有袋放 tg: RIZZSTOREHK

咩價？

有冇巴打要flat sack灰色袋，買左唔中意低價放

機會來了，上group睇

買左件teal blue仲未到，驚實物太sharp

想要件波衫
但後面個logo太柒..

連登仔就靚價

有白色細碼

睇下今個week入唔入到件p-3d先

買包貼紙都要成個幾星期先到

有件palace adidas 酒紅色jacket 細碼，$2450，有興趣可tg我

有冇人有呢件size s放呀?

放 tri flect hoodie gray m size $1680

入左幾件P-3D T-SHIRT 有冇人啱

入左黑色短t同瑩光hoodie

有冇黑細碼？

有呀

有興趣，幾$呀巴打

我180要m

我187都m

183著m先岩岩好

S就啱

黑色細得一件渣

Tg 我巴打

放黑p 3D-hoodie size s and m
P3d-tee white and black size s

放 黑/白 細碼 P-3D Long-sleeve
湖水綠 中碼 P-3D Long sleeve
黑色 6-panel wool cap

有意黑m hoodie

Tg me

想知今年palace hoodie同supreme hoodie size係咪一樣

我有啊

我覺得唔係

細啲or大啲？

細

我買同t 同size

我t 著L小oversize 諗緊hoodie m or L好

我就L 181 68kg

有冇ching啱dancing man tee black s size

$?

700

Dancing man SS tee
黑色 大碼 白色 細碼 大碼
Hi Grade shell top
深藍 細碼
Double Ripe Hoodie
黑色 大碼
Flat sack
灰色
Palacetamol tee
黑色 細碼 白色 中碼 大碼

Flat sack咩價

749

I hv flat sack 680

Wts
flat sack grey
P-6 wool cap black
Vertical zip polo black

Flat sack og price